想同朝偉真人合作一次可以點做？

拍戲又好，訪問又好，拍av gv又好

識個叫朝偉既朋友

人生重刷

出得起幾錢先

去超市同佢合作買餸

發夢就得